毕竟，wearOS已经存在了一段时间，并收到了大量的更新，但仍有其不足之处。Fitbit Sense review | Brian Heater | 2020年9月24日| TechCrunch
因此，许多保证能达到正常人数的广告商很可能会被拖欠所谓的“制造商品”，即网络运行广告商的广告以弥补交付缺陷显著的交付不足：电视广告商与影响收视率的现场体育节目过剩作斗争| Tim Peterson | 2020年9月24日| Digiday
Stacey Hronowski和Artem Pasyechnyk在发现Metrc的一个缺陷后成立了该公司。Canix旨在放松大麻种植商的监管记账| Matt Burns | 2020年9月17日| TechCrunch
PPP计划的诸多缺点之一是，它未能惠及女性和有色人种拥有的企业，巨额资金反而流向了全国连锁餐厅的特许经营场所。难道政府就要眼睁睁地看着餐饮业消亡吗|Elazar Sontag | 2020年8月28日|食客
认识到这一缺陷，去年，我们收集了有关员工、董事会、读者、活动、播客和故事的数据，以全面了解我们对该地区的反映情况。给读者的关于新闻编辑室多样性的信息|圣地亚哥之声| 2020年7月15日|圣地亚哥之声
它还要求自由主义者以不同的方式看待政治，不要将奥巴马的每一个缺点都解释为某种背叛。奥巴马如何成为我们时代的里根|迈克尔·托马斯基| 2013年1月21日|每日野兽
这是一个承认缺点并使之成为优点的经典案例。如果罗姆尼能从布什一世和阿尔·戈尔|罗伯特·斯鲁姆| 2012年9月1日|每日野兽报|那里学习的话，他蹩脚的演讲可能会更好
我认为创伤后应激障碍不是我内心的某种心理缺陷或缺点，而是一种敌人。雷尼尔山公园护林员的遇害提醒我们帮助归来的士兵|本杰明·塔珀| 2012年1月3日|每日野兽
只要他们相信萨拉斯瓦蒂是绝对正确的，他们所经历的任何不满都是个人的缺点。逃亡大师本克雷尔2011年6月21日《每日野兽》
然后，他只能满怀渴望地看着自己的爱和忠诚，就好像他感觉到自己在言语上的缺点一样。博比·埃莉诺·阿特金森格雷夫里亚斯酒店
最后，我忍不住跟他说他自己的一个牧师有什么缺点。巴塞特的最后纪事|安东尼·特罗洛普
他们的自由裁量权被视为“对法律的每一个缺陷以及由此产生的每一个罪恶的某种治疗方法”。《英国功利主义者》第一卷
尽管如此，他们在履行职责时没有表现出任何犹豫或严重的缺点。英国的河流。泰晤士河，从源头到海洋|匿名的
但必须承认，民主在很大程度上代表了我们的缺点。《世界上最好的经典之作，仅限于散文》，第X卷（共X卷）-美国-II，索引|各种